<終於出聲> 蓬佩奧：我們行善，不可喪志，若不灰心，到了時候，就要收成。

Mike Pompeo

@mikepompeo

·

2 小時

“Let us not grow weary of doing good, for in due season we will reap, if we do not give up." Galatians 6:9 #SundayScripture

加拉太書6章9節
6:9 我們行善，不可喪志，若不灰心，到了時候，就要收成。

即係咩

準備收網

準備做野

果然係中情局局長

唔好灰心

唔好喊

呢個pompeo 係咪即係呢位？

大佬等你出手呀

yes

不愧係我既偶像

唔放棄，到時候就有收成

一放棄，先前嘅勞苦同忍耐都會化為烏有

點解佢可以同時有兩個官方Twitter ？

係
佢真係好落力幫香港

做善事絕不氣餒 唔放棄 總到收成之日

一個私人 一個官方

無取態, 簡單啲講就係平常心

Twitter幾時hide左佢

要有耐性

一個表明係US governement, 呢個係佢私人

咁今年共和黨兩院in general 係勝嘅

真係勁人

原來係咁Thx

佢quote緊聖經都censor

add oil

呢幅相幾像Frank Underwood

我覺得個msg loud and clear
"堅持正義就會有重光一日"

比你都唔會講太多
有咩證據等上法庭先爆

連神嘅話語都敢搞

大佬我全家都等你選第47任美國總統

係咪pompeo 同 黨員 開口 講過香港人有段時間似開國元勳

Push

到了時候，就要收成

如果拜登講
連粒仔：死耶撚

屌又打錯字 連燈仔

左膠反基督反神

元帥

收成

前cia局長

係

偶像

對班進步撚黎講 quote 聖經 = offend 緊其他宗教嘅人
直情係 hate speech
BAN!

神嘅話語肯定係Russian Disinformation

pompeo

係咪講4年後

暗黑兵法 公子獻頭

等佢 2024 上任做呀大佬

同埋阿耶穌唔夠黑

耶穌係猶太人既王 種族主義者

蓬生呢世真係不枉過. 生平已經做過咁多大事 而家仲要面臨美國歷史一個重大Critical point. 我信佢唔會衰收尾. 左膠deep state食撚屎啦!

二戰而今最偉大國務卿

左膠fact check 左未

fact check 唔到係咪神講
一律當fake news

由當年柏林圍牆邊既一個卒仔
到今日改變美國同世界走向
我尊敬佢既程度分分鐘開過侵

高*

肥蓬

睇返佢啲生平 真係好勵志

全世界既宗教都係無fact check! 全部係假先知!

cia

In God We Trust

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唯一個問題係gop內唔太睇好佢
茶黨出身

Pence Pompeo 2024

型！

好多茶黨人已經諗緊東山再起
你指既GOP內係指羅姆尼果D老野

Pompeo：場仗該繼續落去

Pompeo喺twitter表達意見都要靠喺quote隱喻

唔好放棄耕你塊田, 時候到了自然會有修成. 呢個咁簡單的農務知識, 由肥仔奧親自教授

Aman

題外 兩隻狗好得意

引用聖經比較唔會招人話柄，啲人又唔會敢話你有問題，Twitter 更加唔會ban 你

勁可愛

Mercer and all of her favourite toys!

左膠話要fact check上帝是否存在

賀錦麗支持社會主義嘅 梗係反基督

點解係 Pence Pompeo 唔係 Pompeo Pence

引聖經 政治正確 你點信就點解讀

只係假設Donald Trump贏到官司連任成功
Pence就有可能係未來總統人選

即係侵黨？

撕爛咗維尼

龐皮歐

根本都唔make sense,議會同總統票唔太對等

我又唔會咁諗
因為trump都真係太乞部分人憎啦，把口唔收
有啲共和黨人係唔鐘意佢所以投biden

比埋中文都唔明....... ?

有眼不識泰山

過到今次呢關，2024 GOP搵個2打6上都贏

點解你可以咁撚on9?

天蓬元帥

根本呢一屆美國政府既陣容係近30年最強
上至總統，下至發言人
個個都有番咁上下既經歷

咪玩啦…個人資料介紹咪寫咗囉⋯⋯

要將所謂影子政府連根拔起清算消滅
慣用手法
威逼利誘
捉人痛腳
無都造到有
全世界高官領袖都幾乎控制哂
一班世界賤人

咁都附會到

聖經真係唔係係人都識
就似啲人拎句學海無涯嚟鼓勵人讀書咁
佢係抵屌在做伸手黨有晒成句都唔識google

我信你

飛機post?

打句野咋喎🤣🤣🤣

我侵

龐貝古城

天篷元帥

只有玩物喪志 行善怎樣喪志？
練好啲中文先啦 蓬佩奧

終於出聲

你同譯聖經嗰位講

dllm 好似甘道夫咁

分唔到真心定假膠

佢下屆想選總統

咁似啲偽耶撚既

Tui

阿門

佢出嚟選好過

Cia獨立機構，無上級機構，唔駛同人匯報

即係堅持才有希望

侵有讚過tea party
但係Tea party都已經散散地

假如最後判侵贏 加埋兩黨都係共和黨 會發生咩事呢

45000張兩院白票但係寫拜登
點睇

左派最後一著真係得番動亂

呢張又係燒山潛力圖

沒錯
所以現時唔會爆太多
仲有硬碟門單野 都未爆完

咁咪由法院判囉

Steve Bannon

黃在後

講真，其實佢最幫香港，反而trump對香港冇乜興趣

Double Michael 2024

龐元帥唔係康茂德呀

魯比奧都有聖經 tweet

Pompeo 2024!!!

佢係西點第一畢業。西點軍校畢業的一支力量，亦西點幫，係一戰，二戰中都係發揮重要決定性作用。

係呢位，就快要出黎搵工

屌你老母大陸仔，RE 零分呀你？

pompeo太後生？

呢次輸左最慘係Pence同Pompeo，根本Trump唔配有雙P Trump係輸比Trump自己一個，累左其他人

智者

以為鄺仔代筆

準備開技

外國啲教徒引用金句係型過香港啲偽教撚

佢係基督徒，仲要喺私人account 度寫，而唔係公務account,其實未必關大選事，可能只係作為基督徒角度咁唔灰心地行善

大將軍

In Pompeo,we trust

咪ON9啦

空ACC 5毛

成日覺得佢個樣好慈父

我都覺得係 過份解讀

解讀(耶L)
以前做既唔會白費, 無論總統係邊個都好, 我地應該做既繼續做(文宣, 國際戰線), 唔好灰心。
時候到就會開花結果。

相信奧仔同政客應該事前同Biden一眾人傾過對華情況, 應該會保持制衡, 同埋等機會聯同各國, 計劃將來、睇準機會黎一次大清算，大家都應該做好準備。

Pompeo

肥仔終於出聲

到時DEM就好似依家國民黨咁

冇意外的話，未來台灣幾十年將會係民進黨一黨獨大長期執政。

就係因為呢屆美國政府deep state完全無法收買控制。所以先要千方百計推Trump 落台。

起碼侵已經搞掂過一次武警震壓

得民心得天下

扌隹扌隹扌隹

收皮啦
係輸比做票咋
你老母比人強姦完你個仆街仔怪返佢

聖經算係權威嘅一種
咁都夠膽Ban
Twitter係咪想向基督教宣戰

上帝放篤屁都臭死佢哋
吐滴口水都浸死佢哋
彈一彈手指都彈死佢哋

Dear God,

Please bless us.

係咪搞笑啊

我們行善不可喪志係兩句嘢嚟

即係要keep住行善唔好中途氣餒咁解

連登最憎既耶撚

林鄭就真係耶撚啦

借住耶穌名號為非作歹嘅撚樣

耶撚

上年已經開始改變態度啦
Sing Hallelujah to The Lord

我夠唔鐘意白鴿黨啦
無得揀咪又係要含淚投
唔通投民賤聯咩

更正返

耶撚：係指嗰啲講到話自己係基督徒然後喺度呃蝦條或者做埋曬啲仆街野；當然啲女仔話自己有幾虔誠但係其實係萬人插都係耶撚，正宗係借住耶穌名號為非作歹嘅撚樣

基督徒：唔會周街係咁同人講話自己基督徒，唔會攞基督徒呢個身份去周圍攞着數，唔會妄稱神嘅名呢啲先係基督徒

大家唔好再搞錯啦

一早block9左

林奠都係鐘意用聖經又唔見你咁撐佢

林鄭係耶撚
係借住主耶穌名號招搖撞騙嘅撚樣
佢唔話上帝叫佢參選我以為佢係撒但教徒添
不嬲都唔當佢係自己一份子
由佢話一做特首果一刻開始已經唔當佢係基督徒
佢話自己係基督徒但係又撈埋啲天主教嘅嘢
然後唔知係咪好似又有帶佛珠
佢真係魔鬼教徒

英文係同一句喎..

所以你們要儆醒、因為那日子、那時辰、你們不知道。

似乎真係指向同一樣嘢

等收成喇各位

點止林鄭鍾意用聖經啊
撒但都好鍾意用聖經㗎

馬太福音四章1至11節

當 時 ， 耶 穌 被 聖 靈 引 到 曠 野 ， 受 魔 鬼 的 試 探 。

他 禁 食 四 十 晝 夜 ， 後 來 就 餓 了 。

那 試 探 人 的 進 前 來 ， 對 他 說 ： 「 你 若 是 神 的 兒 子 ， 可 以 吩 咐 這 些 石 頭 變 成 食 物 。 」

耶 穌 卻 回 答 說 ： 「 經 上 記 著 說 ： 人 活 著 ， 不 是 單 靠 食 物 ， 乃 是 靠 神 口 裡 所 出 的 一 切 話 。 」

魔 鬼 就 帶 他 進 了 聖 城 ， 叫 他 站 在 殿 頂 （ 頂 ： 原 文 是 翅 ） 上 ，

對 他 說 ： 「 你 若 是 神 的 兒 子 ， 可 以 跳 下 去 ， 因 為 經 上 記 著 說 ： 主 要 為 你 吩 咐 他 的 使 者 用 手 托 著 你 ， 免 得 你 的 腳 碰 在 石 頭 上 。 」

耶 穌 對 他 說 ： 「 經 上 又 記 著 說 ： 『 不 可 試 探 主 － 你 的 神 。 』 」

魔 鬼 又 帶 他 上 了 一 座 最 高 的 山 ， 將 世 上 的 萬 國 與 萬 國 的 榮 華 都 指 給 他 看 ，

對 他 說 ： 「 你 若 俯 伏 拜 我 ， 我 就 把 這 一 切 都 賜 給 你 。 」

耶 穌 說 ： 「 撒 但 （ 撒 但 就 是 抵 擋 的 意 思 ， 乃 魔 鬼 的 別 名 ） ， 退 去 吧 ！ 因 為 經 上 記 著 說 ： 當 拜 主 你 的 神 ， 單 要 事 奉 他 。 」

於 是 ， 魔 鬼 離 了 耶 穌 ， 有 天 使 來 伺 候 他 。

See

我睇中文譯係咁

習近平？

睇你點睇
心態好緊要

屌 咁直接啲講啦 文言文又唔係文言文
書面語又唔係書面語

你真係要同返當時譯中文聖經嗰條友講

睇黎習近平+支那就係巴比倫大淫婦
班左癌準備最終審判

依句經文嘅原本意思就係繼續做返本份去行善, 最後一定就有收穫,
咁咪其實就係叫大家平常心同之前一樣做返自己堅守本份,

你想解釋得好正面係你嘅事,
但係本身句野就係咁

不過睇返啟示錄
如果佢哋真係巴比倫大淫婦
即係預言裏面個時代終於降臨
啲基督徒都會被迫害

佢公務account有人好似講過政府內閣官員要保持中立所以唔出得聲，好似係

嘩屌，又真係。。。
但佢仲飽滿啲，有神啲，有元氣啲，正氣啲

一直迫害緊

循道衛理有無人屌過？
一路屌嘅都係嗰啲偽善、掛住cap水，見到自己門徒係中國逼害都唔撚出聲嘅仆街冚家剷

會再慘啲

耶撚
顧名思義就係借住耶穌名號為非作歹嘅撚樣
分分鐘連信徒都唔係

In god we trust

香港眾志
國際戰線

等4年再黎選
佢根本冇必要賭係trump身上，如果佢搏係trump身上，但最後連法院都上唔到，佢自己咪攬炒

撒旦教徒係咁上下

精氣神

可以有另外一方面嘅解讀遮
特朗普就算今次輸咗，攞緊嘅票數都係歷來總統大選第二多嘅人，which is 其他共和黨人去選都無可能有咁嘅成績（唔計有選舉舞弊嫌疑嘅拜登） 你同佢割都同樣有攬炒風險架喎

垃圾翻譯員

耶穌祢能 使瞎眼看見

耶穌祢能 醫治傷心人

耶穌祢有 權柄釋放

叫不可能變為可能

唯有耶穌掌管天地萬有

唯有耶穌能使水變成酒

叫狂風巨浪平息

大能赦罪行神蹟

耶穌無人與祢相比

仲要引用聖經
睇黎美帝保守派大軍要上線

同一時期, 普京都係係柏林圍牆做緊特務

有無作幣啫屌你老母.

四年後見到佢先算啦，

侵政治力量減弱邊個推佢出黎

忍唔住要爆要收成
可能真係預算之中

啟示錄 二十章10節
那 迷 惑 他 們 的 魔 鬼 被 扔 在 硫 磺 的 火 湖 裡 ， 就 是 獸 和 假 先 知 所 在 的 地 方 。 他 們 必 晝 夜 受 痛 苦 ， 直 到 永 永 遠 遠 。

耶穌無罪之身

屌，買番 US$200 特朗普走地先

打鳩死佢依個大淫婦

2024 一定要做總統呀

做多 2個月就 BYE BYE

無可能等
民主黨如果今次使橫手舞弊成功
4年佢可以清洗整個法院甚至憲法都改埋佢
你唔好以為到時有得反抗

因為而家已經係最差，但又最有機會救翻美國
要睇下星期撐侵大會同埋法院果邊
夠畫面靚法院又公正既
將會係送班左膠坐監既時候

大拘捕做假票的人，keep fighting

大局已定啦屌

連登仔=左膠

拜登一撚樣quote傳道書啦

點解耶穌唔係女人

不嬲個標準都係佢做得，你唔得

推

其實每四隻字都係基本中文
仲簡單過「人之初，性本善」......

Mail in大法無敵

你當美國係香港?
參議院仲係共和黨手上
仲有眾議院2年後要做中期選舉，仲要今次到民主黨議席重選，分分鐘參眾兩院落係共和黨手上

至於mail in問題，我唔相信係今屆先特別嚴重，但如果存在漏洞，一係就修補，一係就共和黨下屆都一齊玩

人地舞弊你學佢舞弊？
食屎架你？

in god we trust

上帝保守美國

佢人生最精彩既時刻都仲未到

善意提醒,ching你最尾果隻字打錯左,下次小心d

香港人都要謹記呢句話

大佬做嘢了